有冇人好唔開心

抑鬱左一年

平時有咩世藝

雀仔識彈彈下 平時行過佢地唔縮開我會好開心

下次佢地就會雞咁腳飛走

啱啱男朋友同我講分手

分啦

睇人分手最開心

最鍾意雀仔

咁我就會好唔開心

下個會更好

唔敢再拍拖，唔想累人

平凡像我這一種 今天要認了命

你邊位 唔好玩弄毒雀感情

冇目標冇夢想，日日都過得好冇意義

講到有拖比你拍咁

係

有冇人係一個可以完全信賴嘅人都無

自己疑心好重 信唔到人

無啦，有男仔行近少少都驚

你係毒撚唔係毒雀

真